紅磡燦記湯飯係咪執左:~(

定搬走左上個月仲係度

真係走左

摺左啦
佢個榨菜雞，餐肉強牛治都好正

摺左喇，老細話加租做唔住

又平又多送

Yes早午晚都係食佢

CHING都係紅磡做野?
轉新工之後唔近就冇去，半年都冇就冇左